[突發]紅磚大學sem2出左gpa

未？🤔

小學雞

龜sir都等緊gpa牙

出左未？

出埋右la